呢場波真係近代最有巴塞風格嘅一場

有so9嘅演技

叉頸冇事，然後d疤係咁屌bale

禁區踢低馬些路冇十二碼

羅白頭發爛咋打人

入波嗰下so9踢華拉尼隻腳都唔吹，最後入左

咁黑法7打11都和到la
一場波有齊打人、演技、黑哨
完美演繹巴塞式足球

收嗲啦

以後唔好再問點解皇馬無得踢世界杯 改為點解奧斯卡提名無蘇狗份

樓主一定係死皇狗

呢隊先係疤狗
疤狗返黎了

真可憐

下季準備六冠

你比人踢有冇事

六冠疤回來了

巴爾2次收山腳連登仔都覺得冇野

俾人一拳窩落嚟 痴撚線

果下紅緊係無問題
鬼叫巴爾唔夠pk中超球王老練 剷傷牙朗踢鳩navas都無無事

又圍爐

不如破例俾疤塞踢世界盃啦

同北京電視機有得揮

我地巴塞不嬲大撚晒架啦

未見過我疤踢波牙?sosad]

疤狗：北京電視機係誤會

仲要踢腳冇十二碼

咁果場黑好多

仲有歐聯對巴黎嗰場
同埋今日對皇馬

對比北京電視機，呢場同鈀黎果場冇乜野

北京電視機真係足球歷史上黑哨之最三甲之一 其餘兩場都係南泡

巴黎個場直頭假波

最正都係馬些路引人犯罪

疤狗西甲黑都唔係第一日既事

疤唔靠呢d,唔通靠球技咩

賤種皇黑完人地球入波仲反客為主
馬些路批踭牌都無張
成班用屎眼睇波

ching識波

無睇場波真係比皇狗呃左 根本兩隊都踢到打交咁 扮咩受害者

拉莫斯巴利冇紅牌就真係黑啦

鬼叫你唔比我地巴塞獨立
依家擺明教訓你地

死皇狗又圍爐博認同
陣間濕清入黎教訓你地

好波ching！
平時咁撚鍾意打鳩人，今場咪唔撚踢波同你堂堂正正打返場交，
有份打、打輸交又要呻吟，成個女人咁

on9根本兩隊都有問題
疤狗賤種都係

唔明點解child登仔淨係屌疤
利申非疤 賤種迷

皇迷多 贏唔到就收害者咁怨婦上身周圍吠，公海19幾個皇迷射精區

巴狗黎黎去去吠得bale一球

一球都係呀
賤種迷講到冇事發生咁

疤得益多d呀，明未呀賤種獌

有話個冇事發生？
一球就可以同自己黑足4-5球扯平黎講？

你嬲屌比人踢有咩問題
一開始比返個波人咪冇人踢你囉

疤是原罪
佢地話香港球迷乞人憎所以憎埋d球員

明明兩隊一樣咁黑 蝗狗永遠FOCUS落人地度 拉膠馬細路d陰濕小動作多撚到

疤狗插水 蝗狗打人 幾好睇

北京電視機

疤係西甲買通哂球證咪做到山寨王
出到歐聯買唔到 咪直接收皮囉

扮客觀就改定個名先啦
垃圾